全民檢測前夕 醫管局系統故障 多間醫院無法查閱病歷

電腦大爆炸

被 hack!!!????

存檔死清光

關唔關後門事

push

你知道得太多

支那狗HACK入去拎病人資料

成個data base dup走緊嘛

IT 手足?

要準備連接支那器官資料庫嘛

支那國安太心急,唔知醫管局系統垃圾,一HACK就爆